一人一個願望....

(1)今晚打風行雷

劈準啲 劈落啲狗到

(2)今晚打風行雷

劈準啲 劈落條八婆到

(3) 今晚打風行雷

劈準啲 兩個互劈